成日畫古美門上庭個畫家

套劇有無講過佢既野？有無咩意思

畫家 = 分開現實同夢境嘅道具

有畫家喺個庭 = 現實
冇畫家 = 夢境